大家出機場呀！！！！

出機場呀各位！！！！！聲援議士！
要黑警血責血償！
一齊塞爆機場

推呀！！！！

各區機場巴士都爆緊人！！
大家要去總站搭！

推

I am coming !!!!!!!!!!!!!!!!

行去機場

好多人黎緊喇, 就係因為太多人, 所以逼住左

出去呀！！！！！

巴士全爆啦

黎緊啦！收工仲有班朋友會入黎